TL真係狗來 呃完波台手足買碟就退出樂壇

屌你老母啦死gay佬玩屎眼仲敢叫天父爸爸

TL之前你得罪港父 唔係我你死左好耐

《利未記》20:13：「男人若跟男人同寢，像跟女人同寢，他們二人行了可憎惡的事，必被處死，血要歸在他們身上」。

樂壇處死
屎眼流血

1

你個bot廢左

因為情人節

bot都要扮有女遲覆

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

幾時有party

告別大家係咪即係去搵天父爸b

屌你老母！垃圾網民，有幾多人買我CD 我心中有數！
況且我係退出香港樂壇！死傻閪我祝你全家冚家剷，每逢開Post你全家都行衰運20年，你個撚樣！

回應你一個已經好撚俾面你，如果我係狗，你做我啲狗屎都不如，你做我狗屎裏面嗰條蟲，你繼續喺度扮撚晒野，因為你個撚樣冇資格叫本少爺嚟回應你太多

食屎啦你柒頭

冇得再扑濕party people

TL ho ball

TL

唔會再喺呢個post回應，因為如果我回應佢嘅話就係有失身份免得幫呢啲傻閪網民宣傳

支持樓主放針針佢

岩呀

不推文

TL嬲到

針TL啦

nben出名過你

忍得你條死gay佬耐 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

躝翻屋企俾人插屎眼啦 咸家產

父哥送佢去就啱

我立即屌你老母

講定好

笠水仲快過父狗

全香港巴士賣晒廣告

Xxx hacked

TL 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

tl我永遠都係你忠實fans樓主出名25，唔洗理佢

u25 me?

笑撚死

偽黃垃圾

人地tl都未book場==

佢係 一齊反爆2和狗

條𨶙樣有巴士廣告未

我本身冇咩立場 但跟你

咁又真

TL想同我玩我可以叫父哥玩死佢

父狗已經唔係波台嘅人

有人比佢x佢就開心

tl不要走香港樂壇需要你！

樓豬真係好on9 Tl 都反

樓豬狗黎 我永遠撐你

覺唔覺應該私了同性戀

咪𨳍啦，你係網民玩具咋

雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

佢以為有好多人支持佢

起碼有我！

仲有我 我盲撐佢好多年

你食屎狗黎

佢係一時迷失比人呃

你正撚樣

都唔止一時咁簡單

咩事

TL 新歌 DELAY NO MORE 快d聽 好撚正

TL想要你簽名

佢ig成日post黃野係咪想呃人支持佢一次都唔知佢有冇出過去

你分化？

quote 錯睇錯樓主

做咩今日撐nben

好沒

條基佬主動勒索人

個過程你唔知 開心完收返錢好正常

今日情人節 做下樣

你打手黎

冇啦 條撚樣食人血饅頭就叻！

咩野打手呀屌你老母

人地又del左post

笠

G持TL！！！

TL一早冚家剷左，講死全家冇人夠你玩

TL 唔敢再入嚟？